希望唔好比我睇死有人想人為失民意

搵某幾個泛民KOL不停屌鳩示威者, 去洗鳩泛民支持者腦, 咁就可以做到人為失民意
希望唔會出現
因為一出現,成場運動就等收皮都得啦